时评：特区政府仍使用广东话是一国大于两制

英文作官方语言是“恋殖” 应予以废止
繁体挑战国家尊严 简体理应当家

想講好耐 成班賣港撚用中国語文算啦
好梗耳呀 影衰曬

屌標題柒撚咗

對住外國記者林奠仲用英文答
簡直就係侮辱中文

唔想再聽到呢班人用我地語言